[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5222)

估佢唔開

999999

櫻花入呀屌你老味

角角角

慢

5222？

重注咗閪花

東京快啦
仆街

屌那星真特含撚啦

10C完

又5222？

竟然係城南開-1唔係尚州開...

真特入未

櫻花俾一粒啦

5223喎

快撚啲 北狗 閪花 屌你老母臭閪

櫻花

5223

閪花絕殺未

東京快入

屌老母又唔開

我要見到奇蹟

開過啦

櫻花集氣入波呀屌你老味

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5223)

屌唔撚補飛喇
東京下盤㩒爆平安鐘

北九東京快入波開全格

櫻花東京是但一隊入啦 兩邊都買左

喂

成粒鐘都未派角...

呢估個post錯架上一個post開多左

都倉腎快絕殺啦屌

櫻花cc

西花西京比多3c

櫻花入啦屌

西花俾多C定驚

頂實9C完

球證買左角細 食左幾角

12.5s 水泥gel 夠膽就4連c

櫻花 屌你老味咩

好撚黑暗 一復出又閪

買咗0:0既人真係有運，東京超靚頭槌彈地，係白界神救

櫻花個籠上身到

1930 比甲
重心
真特 勝
半大 穩
半客 勝

真特比力

4倍入左 震足45mins

❌❌❌

馬模半主送錢

都中 1走盤